搭飛機唔將個細佬寄倉喺咩心態

屌你老母喊足成程機

利申 今年4歲太重寄唔到倉可以原諒.

一喊就扔佢落機

大件先要寄倉

細過10歲細路 如果無合理理由搭飛機
應該要立法禁止

+個tg有嘢問你

睇錯以為將下體寄倉

你俾我
唔想轉setting

對付麻煩嘅細路最好係比佢更加麻煩

細佬

好多人唔知：其實飛機每個窗出面有個3M Command無痕收納系列防水掛鈎。

下次可以考慮掛佢出去，等佢唔好騷擾到人。

ps: 國際航空通；明報、星島日報以及南華早報旅遊版編輯

例如email

好多地方豬肉唔俾入境.

除咗移民同親人有重病要去探，其他理由一論不獲接納。

笑到仆街 開心翻

我都試過有個細路係到狂喊

差唔多成十粒鐘無得訓

佢老豆老母可以完全唔理